[新驚］Pokemon Duel

Pokemon Duel

介紹：

iOS link:

Android:

有無人入坑？

玩緊遊戲王,不了

入呢個post傾啦：

出左好q耐啦